提下大家cctv片可以係造假

搵個差唔多身形身高嘅，著類似嘅衫去鏡頭前面經過。
鏡頭可能預先改時間，或者錄完片先電腦改片。
當年林子健釘書釘案都有可疑。

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的